[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (5) 團戰大流行

1001請用Template開post

注意事項:
1. 見到有Lure Module請先確保周圍環境安全
2. 揸車時請勿打機
3. 行路時請留意周圍環境
4. Cap 圖時請留意以免曲線自爆
5. 請勿於現場留下垃圾
6. 深夜見到肥大卡比唔好起哄，吵住人瞓覺

實用網站:
官網:
官方Facebook:
官方Twitter:

手動計IV

各精靈數據&建議招式

計幾時開LuckyEgg抵?

發現有玩家出cheat,點report?
Step1.Cap圖(圖中要疑似出cheat玩家個名)
Step2. 入去report

隱藏起手寵比卡超捕捉方法

Download Link:
Android:
iOS:

FAQ/常見問題

內容:
1.一般操作
2.追蹤精靈/精靈雷達
3.Error/Ban/iOS Jailbreak左/An機Root左?
4.孵蛋
5.戰鬥，進化，升級，Buddy功能
6.Gym(場館)相關
7.課金道具介紹
8.Pokemon GO Plus簡單教學/簡介

Link:

團戰(Raid) 用cheat sheet

團戰相關資料

開多左，去另一個Post